男仔天生鳩長又粗 你問我答

幾錢Q

850
岩就留低TG 我會屌到你爽yy

幾長幾粗？

鯨魚識上連登？

35cm 直徑8cm

我屌你，幾錢Q

850囉 我做鴨麻

好心講大話就咪撚開post
你唔煩我都厭

好心膠post就咪撚認真啦
你唔係低就係弱智

好心膠post就咪撚咁認真鬧交啦
你地唔係煩膠就係真心膠